海洋公園執笠，係咪代表港英時代其中一個標誌又沒落？

黨的意思冇人知，話唔定海洋公園執笠對佢地嚟講係一個好機會，遲下搞個香港野生動物園xiāng gǎng yě shēng dòng wù yuán..又或者搞個翻版野生長隆動物園，玩咩都係由黨去控制
喺共產黨角度嚟睇，佢地不知幾想海洋公園執

由盛智文走咗之後，海洋公園已經死咗